Lors de notre formation "Developpeur Web / Web Mobile" à Simplon Lyon, il nous a été demandé de créer un Portfolio en ligne.
Il doit être responsive et validé W3C.

Voici les deux maquettes qui m'ont permis de réaliser ce Portfolio :

Maquette 1 : 

https://whimsical.com/portfolio1-CfXKbQZ3ZA7hrrQuC9GkBL


Maquette 2 :

https://whimsical.com/portfolio-2-244bwCiB1YfBcYoK43B23x